{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 칼튼 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00に可能で、チェックアウトは12:00までです。 しかし、待合室をご利用の場合、チェックアウト時間は22時30分までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要であり、未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約に対する入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約の際、ディズニー+、ネットフリックス、広告なしのユーチューブ視聴が可能で、ラーメン、ポップコーン、コーヒーもご利用いただけます。 ただし、ラーメンは宿泊客のみに無料で提供されます。 また、月~金(祝日を除く)14時から翌日13時まで早めの入室予約と月~金(祝日を除く)17時から翌日17時まで遅い退室予約をする場合、利用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは23:00に可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "待合室を利用する場合、チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "待合室を利用する場合、チェックアウトの時間は22時30分までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室について教えてください。",
            "answer": "特殊客室は入室人数の確認が必要ですので、予約前にお申し出ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約に対する入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "予約の際、ディズニー+、ネットフリックス、広告なしのユーチューブ視聴が可能で、ラーメン、ポップコーン、コーヒーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ラーメンは誰に提供されますか？",
            "answer": "ラーメンは宿泊客のみに無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "早めの入室予約と遅い退室予約はできますか？",
            "answer": "月~金(祝日を除く)14時から翌日13時まで早めの入室予約と月~金(祝日を除く)17時から翌日17時まで遅い退室予約をする場合、利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 445
    }
}